[預測] 將來班10後小學雞會點樣鬧班00後既老屎忽?

如題

講中你?

10後和90後都係垃圾,有咩分別

用手機玩game